岑子杰遇襲 如何反擊

梁天琦獄中語港人：
勿被仇恨支配
保持警覺思考

美國戰線，已行到一半，就到手
我地仲有LBJ助攻

其他國家的戰線，都開始了

無錯，戰事有排未完
但，認清目標
我地要中共在全世界都無運行

林奠，黑狗，我們要反擊
我們要他們百倍奉還

但我們不可被怒火仇恨支配
我們不是他們
我們是香港人
真正的香港人

若我們無差別地放火，裝修，鶳
咁我地同何妖無分別
火魔法，可以用
裝修，可以做
鶳，可以召喚

但

不要無差別

要有目標
有理有據
有策略

記住，不要火遮眼
一子錯，我地就會輸

無你地，行唔到今日
勇武，你永遠是我們最好的戰士

一和理非

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

記得寫係ProBeijing Red Thugs 做！！！

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

推上去

仲有50% 優品360未裝修

終於明白 襲擊子杰【真正目的】